楓之谷2有沒人玩

琴日開咗個post完全沒人理

唔好沉

好唔好玩？

唔係2D嘅話，好似無咗以前玩嗰種feel

有一個任務要爬水管揾人(唔係會比怪打死)幾得意，但之後的主線比較普通。我得十幾lv，要50lv之後主線先會完，所以未得閒探索個世界。
畫風都算簡潔，動畫操作流暢。我用緊狂戰士，有招好似蓋倫咁on99咁轉，好得意

點開ac ?

只可以玩陸服 ，歐服block咗唔畀hk玩

韓服要電話號碼

期待

開咗服啦 唔洗期待

出台服就有興趣

冇人玩？

國際服 有冇人玩 留個tg

歐服VPN可玩
人又多 又唔洗被習大大monitor